★港豬DNA】冇得返工 即變勇武---不甘遭解僱 麵包師傅刑恐前僱主囚6月

25歲青年黃家恩涉寄𠝹刀恐嚇信到屯門裁判法院和前僱主案，今日(12日)在粉嶺法院再訊，經新增控罪後，黃被控11項刑事恐嚇罪，其中2項涉及法院和裁判官的控罪暫毋須答辯，押後至下月1日轉介到區院再訊，至於餘下9項涉及其前僱主的控罪，他則認罪，判囚6個月。

案情指，被告原本在山崎麵包任麵包師傅，今年5月被解僱。其後山崎麵包的2間分店，於今年7月共9度收到內附火機、𠝹刀和生果刀等的信件，其中一封信更附有「欠債還錢，天經地義」的紙條，店方於是報警。

港pig進入 暴走mode 唯一方法